4月8號開始入境處就冇在公佈出入境數字？

係未update定點？
定中門打開俾武漢人入黎

大*

未update

等多陣啦